【記者入】唯一對付過期催淚彈方法

記者會問你你唔答吖嘛

我懇請各位記者朋友 為咗我地廣大市民嘅健康著想
當啲黑警下次放催淚彈嘅時候
麻煩各位一人一樽 攞sample去化驗
有毒冇毒一驗就知
還POPO清白

多謝各位 功德無量

引狗去宿舍附近 俾家人共享下

推

油站不可打電話

自推

push

同我推上熱門

要驗下有無山埃呀

推到有記者睇到

輕輕一推

人間冇愛